{"photo":{"id":"5473402882","secret":"2b0f675422","server":"5255","farm":6,"dateuploaded":"1298534326","isfavorite":0,"license":"0","safety_level":"0","rotation":0,"owner":{"nsid":"41580255@N02","username":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","realname":"O.M.A.","location":"Palencia, Espa\u00f1a","iconserver":"3931","iconfarm":4,"path_alias":"condeduqueol"},"title":{"_content":"Lluvia y Luz en la senda m\u00e1gica.\/ Light and rain in the magic path."},"description":{"_content":"<a href=\"\" rel=\"nofollow\"><\/a>\n<a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yShh9EgTeXk\" rel=\"nofollow\">\u266b Luar Na Lubre &amp; Ismael Serrano: Tu gitana \u266b<\/a>\n\n<b>Una canci\u00f3n que me recuerda una persona y un tiempo muy especial en mi vida.<\/b>\n\nEn el extremo NE de la provincia de Burgos, en el t\u00e9rmino municipal de Berberana, se localiza uno de los parajes m\u00e1s bellos de nuestra geograf\u00eda: el Monumento Natural de Monte Santiago.\n\n\nEstamos dentro de un espectacular bosque de hayas que invita a recorrerlo. En el suelo podemos apreciar como la roca caliza presenta unas morfolog\u00edas con m\u00faltiples fisuras y hendiduras, denominadas lapiaces, motivadas por la disoluci\u00f3n provocada por las aguas de lluvia, que se infiltran por ellas.\n\n\n<i><b>A song that reminds me of a person and a very special time in my life.<\/b> <\/i>\n\nIn the far northeast of the province of Burgos, in the municipality of Berberana, lies one of the most beautiful parts of our country: the Natural Monument of Monte Santiago.\n\n<i>We are in a spectacular forest of beech trees that invites you to explore. On the floor we can see how the limestone presents a morphology with many cracks and crevices, called sinkholes, caused by the dissolution caused by rainwater, seeping through them.<\/i>"},"visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1298534326","taken":"2011-02-19 18:11:10","takengranularity":"0","takenunknown":0,"lastupdate":"1399808427"},"views":"4266","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":0,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":{"_content":"55"},"notes":{"note":[{"id":"72157626004095379","author":"40589764@N07","authorname":"Jimmy A. Burgos Cid","x":"54","y":"41","w":"44","h":"127","_content":"qui\u00e9n ser\u00e1? ajjaja"}]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"41559907-5473402882-2631","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"Lluvia","_content":"lluvia","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-686","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"Luz","_content":"luz","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-76140","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"senda","_content":"senda","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-1134094","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"m\u00e1gica","_content":"m\u00e1gica","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-216","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"Light","_content":"light","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-931","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"rain","_content":"rain","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-5999","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"magic","_content":"magic","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-5090","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"path","_content":"path","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-42731","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"Burgos","_content":"burgos","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-7556980","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"Berberana","_content":"berberana","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-67323135","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"Monumento Natural de Monte Santiago","_content":"monumentonaturaldemontesantiago","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-810718","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"hayedo","_content":"hayedo","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-67323137","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"lapiaces","_content":"lapiaces","machine_tag":0},{"id":"41559907-5473402882-59203","author":"41580255@N02","authorname":"Oscar Mart\u00edn Ant\u00f3n","raw":"beech","_content":"beech","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":"42.940213","longitude":"-3.018493","accuracy":"16","context":"0","locality":{"_content":"Berberana","place_id":"dqzO451WV74W44E","woeid":"754334"},"county":{"_content":"Burgos","place_id":"FdYR.AlQULzZ0MEdtw","woeid":"12602116"},"region":{"_content":"Castille and Leon","place_id":"OTZEH69QUL.4uFJGYQ","woeid":"12578033"},"country":{"_content":"Spain","place_id":"oVKj1ohTUb5V1poSBg","woeid":"23424950"},"place_id":"dqzO451WV74W44E","woeid":"754334"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/condeduqueol\/5473402882\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}