{"photo":{"id":"10248866653","secret":"11159ce89d","server":"3805","farm":4,"dateuploaded":"1381679484","isfavorite":0,"license":"0","safety_level":"0","rotation":0,"owner":{"nsid":"51452462@N02","username":"Mario...desde un lugar de Albacete","realname":"Mario Garc\u00eda","location":"Albacete, Espa\u00f1a","iconserver":"5056","iconfarm":6,"path_alias":"mariofromalbacete"},"title":{"_content":"VISTA DE LA VILLA DE COFRENTES \/ COFRENTES VILLAGE VIEW"},"description":{"_content":"<a href=\"http:\/\/500px.com\/mariodesdealbacete\" rel=\"nofollow\">500px.com\/mariodesdealbacete<\/a>\n\nCofrentes es un municipio  perteneciente a la provincia de Valencia, situado en comarca del Valle de Ayora-Cofrentes. Cuenta con alrededor de 900 habitantes. \nSituado en la confluencia de los r\u00edos J\u00facar y Cabriel, y en el l\u00edmite con la provincia de Albacete, la superficie del municipio es muy monta\u00f1osa. Las alturas m\u00e1s importantes son los v\u00e9rtices geod\u00e9sicos de tercer orden de la Muela (550 m), la Hoya (730 m), Repunta (678 m), Ahorcado (667 m), Borregueros (791 m) y el v\u00e9rtice geod\u00e9sico de segundo orden del Alto del Morr\u00f3n (853 m). El t\u00e9rmino presenta fen\u00f3menos volc\u00e1nicos en el Cerro Negro.\nEl r\u00edo Cabriel penetra en el t\u00e9rmino desde Requena en direcci\u00f3n norte-sur, cruza entre las aldeas de Basta y Alcance y cerca de la villa gira hacia el este y confluye con el J\u00facar que llega procedente del t\u00e9rmino de Jalance y tiene un recorrido extraordinariamente sinuoso en direcci\u00f3n sur-norte, tras su confluencia con el Cabriel sigue hacia el este y pasa al t\u00e9rmino de Cortes de Pall\u00e1s.\n\nCofrentes is a municipality in the province of Valencia , located in region of Valle de Ayora - Cofrentes . It has about 900 inhabitants.\nLocated at the confluence of the rivers J\u00facar and Cabriel , and on the border with the province of Albacete , the surface of the township is very hilly . The most important heights are the third-order geodetic points of the Tooth ( 550 m ) , the Hoya ( 730 m ) Picks ( 678 m ) , Hangman ( 667 m ) , Borregueros ( 791 m ) and the second order geodesic High of Red Pepper ( 853 m ) . The term has volcanic phenomena in the \u201cCerro Negro\u201d.\nThe river enters the term Cabriel from Requena in a north- south cross between the villages of Basta and Range and near the village turns east and joins the J\u00facar term arrives from Jalance and has an extremely tortuous path south-north direction , after its confluence with the Cabriel then east and go to the end of Cortes de Pallas."},"visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1381679484","taken":"2013-05-03 13:13:25","takengranularity":"0","takenunknown":0,"lastupdate":"1416760239"},"views":"6576","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":0,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":{"_content":"83"},"notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"51432114-10248866653-475418","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Cofrentes","_content":"cofrentes","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-16326","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"villa","_content":"villa","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-6817","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"pueblo","_content":"pueblo","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-849","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Valencia","_content":"valencia","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-979","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"rio","_content":"rio","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-549901","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Jucar","_content":"jucar","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-626604","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Cabriel","_content":"cabriel","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-55718751","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"maderada","_content":"maderada","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-16668","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"\u00e1rbol","_content":"\u00e1rbol","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-39728","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"pino","_content":"pino","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-2863","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"madera","_content":"madera","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-1112097","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"talar","_content":"talar","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-92887","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"troncos","_content":"troncos","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-2957","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"agua","_content":"agua","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-146795","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Albacete","_content":"albacete","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-85487","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Cuenca","_content":"cuenca","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-648","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"primavera","_content":"primavera","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-2631","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"lluvia","_content":"lluvia","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-133350","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"vegetaci\u00f3n","_content":"vegetaci\u00f3n","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-2682744","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Mediterr\u00e1nea","_content":"mediterr\u00e1nea","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-361","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"naturaleza","_content":"naturaleza","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-544","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"color","_content":"color","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-101869","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"ocre","_content":"ocre","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-582","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"verde","_content":"verde","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-12227","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"amarillo","_content":"amarillo","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-44275","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"naranja","_content":"naranja","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-1066","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"azul","_content":"azul","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-686","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"luz","_content":"luz","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-170908","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"tradici\u00f3n","_content":"tradici\u00f3n","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-151401","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Tierra","_content":"tierra","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-14304","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"cielo","_content":"cielo","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-47585","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"atmosfera","_content":"atmosfera","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-105829","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"encanto","_content":"encanto","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-4305","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"natural","_content":"natural","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-9066","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Mario","_content":"mario","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-212169","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"fotograf\u00eda","_content":"fotograf\u00eda","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-59226702","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"cuenca hidrogr\u00e1fica","_content":"cuencahidrogr\u00e1fica","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-20618949","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"hidrolog\u00eda","_content":"hidrolog\u00eda","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-3837","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"village","_content":"village","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-2267","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"town","_content":"town","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-1445","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"river","_content":"river","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-5382016","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"timber rafting","_content":"timberrafting","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-556","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"tree","_content":"tree","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-1131","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"pine","_content":"pine","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-97","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"wood","_content":"wood","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-7702","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"logging","_content":"logging","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-7701","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"logs","_content":"logs","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-800","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"water","_content":"water","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-2620","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"spring","_content":"spring","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-931","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"rain","_content":"rain","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-17570","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"vegetation","_content":"vegetation","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-3369","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"Mediterranean","_content":"mediterranean","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-791","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"nature","_content":"nature","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-284517","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"ocher","_content":"ocher","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-586","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"green","_content":"green","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-987","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"yellow","_content":"yellow","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-340","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"orange","_content":"orange","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-141","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"blue","_content":"blue","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-216","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"light","_content":"light","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-27504","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"tradition","_content":"tradition","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-5081","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"earth","_content":"earth","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-282","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"sky","_content":"sky","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-8296","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"atmosphere","_content":"atmosphere","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-9326","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"charm","_content":"charm","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-1935","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"photography","_content":"photography","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-144338854","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"watershed hydrology","_content":"watershedhydrology","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-26303","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"feliz","_content":"feliz","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-23805","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"felicidad","_content":"felicidad","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-1899","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"happy","_content":"happy","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-471167","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"pasi\u00f3n","_content":"pasi\u00f3n","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-16781","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"passion","_content":"passion","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-6365","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"year","_content":"year","machine_tag":0},{"id":"51432114-10248866653-148759213","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"potd:country=ES","_content":"potd:country=es","machine_tag":1},{"id":"51432114-10248866653-101116555","author":"51452462@N02","authorname":"Mario...desde un lugar de Albacete","raw":"PhotoContest-TNC13","_content":"photocontesttnc13","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":"39.277978","longitude":"-1.080780","accuracy":"9","context":"0","locality":{"_content":"Cofrentes","place_id":"eQ4lpLFQULz0Ah9amw","woeid":"12695645"},"county":{"_content":"Valencia","place_id":"JntcZuFQULztGUK1Aw","woeid":"12602139"},"region":{"_content":"Valencia","place_id":"frGysnZQUL.0mVn21A","woeid":"12578038"},"country":{"_content":"Spain","place_id":"oVKj1ohTUb5V1poSBg","woeid":"23424950"},"place_id":"eQ4lpLFQULz0Ah9amw","woeid":"12695645"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/mariofromalbacete\/10248866653\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}