{"photo":{"id":"12176100406","secret":"782993c26a","server":"3817","farm":4,"dateuploaded":"1391063905","isfavorite":0,"license":"0","safety_level":"0","rotation":0,"owner":{"nsid":"30032844@N05","username":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","realname":"R a q u e l D e  C a s t r o | Images","location":"","iconserver":"3712","iconfarm":4,"path_alias":null},"title":{"_content":"RIVER OF LIFE"},"description":{"_content":"Sponsored by <a href=\"http:\/\/www.lucroit.com\/\" rel=\"nofollow\">LUCROIT<\/a> &amp; <a href=\"http:\/\/www.laserlab.pt\/\" rel=\"nofollow\">www.laserlab.pt\/<\/a> \n\nPodeis seguirme en  mi <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/raquel.decastro.7165\" rel=\"nofollow\">FACEBOOK<\/a>,  estais todos invitados!!!\n\n Hay veces que los planes no salen bien...y en ocasiones la suerte se pone de cara para despu\u00e9s de tanto perseguirla no tener otro remedio que mirarte a los ojos y sonreirte. Algo de esto pas\u00f3 este fin de semana, despu\u00e9s de una ma\u00f1ana pasados por agua bajo una lluvia incesante, ruta monta\u00f1era en busca de una localizaci\u00f3n a la que le ten\u00eda ganas, resulta que la crecida del rio era tan fuerte que nos fue imposible llegar al destino. M\u00e1s cabreada que otra cosa de vuelta al coche, menos mal que Joserra me conoce tan, tan bien que decidi\u00f3 llevarme hasta Otxarreta para ver si hab\u00eda suerte...y la hubo, media hora metida en el r\u00edo hasta que como por arte de magia apareci\u00f3 la niebla, esa que cuentan es mito...dur\u00f3 s\u00f3lo unos segundos, pero como ya lo ten\u00eda todo preparado, encuadre, filtro, paraguas, s\u00f3lo tuve que apretar el disparador, y listo!! fotuca en Otxarreta con niebla, agua y todos los condimentos!!!.\n\nGracias Jo!!, por tu paciencia, por pasar frio en el coche mientras me esperas,.....por estar siempre ah\u00ed!!\n\n -TECNICA: Hoy no hay mucha historia, filtro polarizador y degradado neutro de un paso en la parte alta de la imagen para evitar que se quemaran las luces por la niebla.\n\nLos datos exif los podreis encontrar en la <a href=\"http:\/\/raqueldecastroimages.smugmug.com\" rel=\"nofollow\">WEB<\/a>\n\n -COMPOSICI\u00d3N: Dentro del rio para buscar una perspectiva m\u00e1s baja en las que la salida del agua en su discurrir completara toda la parte baja del encuadre, como protagonistas estas conocidas raices voladas del famoso haya.\n\n -EDICI\u00d3N: En el DPP de Canon balance de blancos,haciendo click e el blanco del agua que presentaba un ligero tono azulado, contraste con curvas, bajar un punto las luces altas.En PS contraste por zonas, ligero enfoque para la web."},"visibility":{"ispublic":1,"isfriend":0,"isfamily":0},"dates":{"posted":"1391063905","taken":"2014-01-25 14:20:34","takengranularity":"0","takenunknown":0,"lastupdate":"1427656598"},"views":"15235","editability":{"cancomment":0,"canaddmeta":0},"publiceditability":{"cancomment":1,"canaddmeta":0},"usage":{"candownload":0,"canblog":0,"canprint":0,"canshare":1},"comments":{"_content":"163"},"notes":{"note":[]},"people":{"haspeople":0},"tags":{"tag":[{"id":"30027504-12176100406-124732856","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"raqueldecastroimages.smugmug.com","_content":"raqueldecastroimagessmugmugcom","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-62794797","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"Otxarreta","_content":"otxarreta","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-13910","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"bosque","_content":"bosque","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-1311","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"forest","_content":"forest","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-398","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"mist","_content":"mist","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-51651","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"niebla","_content":"niebla","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-21538","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"invierno","_content":"invierno","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-201","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"winter","_content":"winter","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-1445","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"river","_content":"river","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-979","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"rio","_content":"rio","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-2631","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"lluvia","_content":"lluvia","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-931","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"rain","_content":"rain","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-39004","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"leves","_content":"leves","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-1798","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"hojas","_content":"hojas","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-7519","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"roots","_content":"roots","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-437871","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"raices","_content":"raices","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-361","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"naturaleza","_content":"naturaleza","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-791","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"nature","_content":"nature","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-59309","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"lanscape","_content":"lanscape","machine_tag":0},{"id":"30027504-12176100406-8948","author":"30032844@N05","authorname":"R a q u e l d e C a s t r o | Images","raw":"paisaje","_content":"paisaje","machine_tag":0}]},"location":{"latitude":"43.046812","longitude":"-2.721862","accuracy":"9","context":"0","region":{"_content":"Basque Country","place_id":"hKPI.U5QUL97fWOLnA","woeid":"12578037"},"country":{"_content":"Spain","place_id":"oVKj1ohTUb5V1poSBg","woeid":"23424950"},"place_id":"hKPI.U5QUL97fWOLnA","woeid":"12578037"},"geoperms":{"ispublic":1,"iscontact":0,"isfriend":0,"isfamily":0},"urls":{"url":[{"type":"photopage","_content":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/30032844@N05\/12176100406\/"}]},"media":"photo"},"stat":"ok"}